今晚風向：美國收皮，支那就贏

連續幾個post都係咁
吹撚到美國聽日就冚國剷，
白宮準備掛五星旗咁
明明今日堆支那經濟數字差到一個點
講到支那毫髮無傷咁
真係痴撚線

好多支蝗都有買美股

pish

5毛智撚障

可能係最低質風向

其實班支那官d 資產係哂美國
佢地有幾多人要跳樓呢

話美爆真係得啖笑
唔係天真就係9up

A股6千跌到3千都未爆

美帝就算真係收皮
唔洗講支那，全世界都冇可能可以獨善其身

美國跌慣返身快，支那瓷器一跌不起

呢個post好難推得起
因為深夜真人其實唔多，睇其他台就知

我真係一d都唔擔心現代羅馬帝國
咁就收皮佢應該收左幾百次

樓主可唔可以解釋下
熱狗話中國趁你經濟衰退就收買哂咁多個國家d公司wor

支那就算死撐全面復工
但當歐美消費力降低，佢d貨點出

熱狗

我屌你
咪撚燈好冇?
連登同蕭山一樣咋

仲有班移左民既藍屍

真

美股真係遲早會爆
依家因為武肺爆仲好,可以賴落支那度,槍口對外

支那策略從來都係咁
一定話自己贏，就算輸到仆街都死話自己贏

講講下連自己都呃埋高階催眠

班五毛除左打飛機仲識d咩？

推

班五先真係覺得美帝比你玩撚完珍珠港2.0之後
唔同你玩返個空襲東京2.0同中途島2.0

現在只係維修緊姐

其實有d用，個人正能量講野都大聲d，即使係假正能量

所以有五毛日日係連登話抗爭就輸就輸，就係要抗爭者無晒士氣

話係珍珠港2.0未免太睇得起支那
不過佢不斷挑釁美國係真
真係以為美國唔會還擊

正視聽

大陸諗住用幾多外匯呀

不過睇到西歐個款真係似當年羅馬晚年衰落，生於憂患 死於安樂

Make America Great Again咁耐
係時候要收割

連登不嬲冇乜獨立思考
不過侵侵告急應該係真

同埋攞住綠卡出水玩3p嘅警嫂

如果唔係有美國國會及住特朗普嘅話
晨早都已經向支那宣戰

出面好多三毛互洗

係人都知支那啲有錢佬一早轉曬啲錢去美國

咁咪好囉，連登出名燈

所以係全世界等仆街，我估好快打三戰
話事話D蝗災咩環境

點解我又睇唔到
係咪因為我blk哂班五毛

我都係

樓主高質

支那自己公佈數據都話跌到仆街，失業率升1%到6.2
贏？點贏呀？

一日用緊美元結算點會收皮

Push

講得好

美國經濟差左，令朝野更加有動機向支那壓榨，唔係仲好咩？

連登多間諜是常識吧

真心想問啲五毛支那贏左啲乜？

中國三大貿易對象，EU、東盟、美國

依家EU唔死都重創，美國排第三同你玩貿易戰都已經玩死你，美國冧咗中國憑乜唔冧？靠東盟堆垃圾？

何況美國國力係中國可能有兩倍以上，支爆由我初中吹到我出嚟做嘢都先俾武漢同牙侵搞到有起色，美國要冧冇返十年八年都唔洗諗啦

如果聽日美國解體，俄羅斯贏完都未到你中國啦

美股跌得多係因為佢更react to 環球市況
並唔係美國收皮，美國上個月非農同就業不知幾強勁
支那係自損1000，傷全世界10000
但依一下全球嘅傷害將會成為回力鏢飛返去支那

環球攬炒

見到話美爆真係得啖笑

冚球產緊，無國家可以獨善其身，歐洲佬爆緊，如果非洲有事埋，無客路中國就真係一帶一路⋯完，而且美帝回購緊自己債，頭先睇港台live班五毛真係信IFC見

咁又叫風向想知吹完個風向出嚟係咪美國股市會跌得仲甘先
但係同意支共一定傷過美國，美國股市爆泡你支那個市都無可能倖免

一戴一路會唔會變哂做割地還錢

其實成件事好明顯好目的啦，沙特係美國條𡃁，佢要搞事美國會唔阻止佢？仲要咁啱仲要同日金仔射飛彈？

當所有野都咁啱得咁橋，咁點會個市一有起色就美國出手推返冧佢咁大個美國冇人知QE會搞成咁

不如話侵明知牛咗咁多年都頂唔順，不如係投票之前幾個月打爆佢之後做救世主博連任，仲可以拎多個正當理由第二階段貿易協定去重創支那

成件事真係好典型商人手法

push

你睇我 history 我應該唔係五毛，但形勢真係唔樂觀，主要問題係歐美搞到亂成咁係令當地人民對民主管治完全無哂信心，中俄推波下極右會湧現加劇世界民主自由退潮

乜E家仲會有人帶風向架咩?lol....
我都無理時事好耐了

要燈都支爆

支那經濟只會越嚟越差